Virtual Youtubers討論區（530）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Lm

得到會長認證

葉山舞鈴打深淵監視者打咗幾日

今日先送定情手鏈,用2-3日時間diy出黎

唔知推邊個好? 推團長啦

希望黃上，船長，天使唔會過勞死
Cover生性啲
每次見佢哋三個頻撲真係

lm

CR Cup 60個參賽者已經決定好晒 然後有啲人嘅分我點睇都睇唔明點計

如果單野唔係本身個朵唔靚既cover而係其他公司既應該100%倒燒返去水龍敬度

往好啲諗，比左錢會認真啲讀，快啲進步既

阿雞推介工聯會英語教學班

希望你都注意作息

日本應該有類似既野架

我都唔想入廠睇天使直播

d支那仔做野做得咁快,我個twitter ac比人report到要手機認證

無啊屌，家陣EN有人識日文，

木口梗係留返啲筍嘢俾EN搞啦

Cover生性病巴打倍感安慰

應該又係死委員會果到...
委員會見到水龍敬既高潮面好難比佢做主力

Lm TMT

原本cover應該都冇得贏 但係依家搵支仔幫口就等食花生

會長忙咁多唔好意思嘅
臭雞唔忙嘛

因為阿雞本身都要學英文

果隻野除非少左人氣如果唔係應該唔會再搞英文德文教學嫁啦

想睇cover柒就唔該你地靜靜地贏啦好嘛

座長新曲無人講

啱啱唔係水龍敬贏緊㗎咩
做乜變咗泥漿摔角

Cover幾時請個真正嘅pr同心理輔導
依家每次都係皇上，船長，天使做呢範
一出事皇上就要出黎解救，然後船長同天使就要係背後搵人傾計
兔嗰陣，Rushia嗰陣都係船長頂

好彩天使龍住埋一齊如果唔係真係瀨嘢，佢地兩個單獨一個都會出事

支那全面進場 血流成河

有冇多呢類V玩魂系game

船長唔知台幣嘅單位
問TWD係咩
會唔會燒船長

Astel又打+原來聽日都有比賽

支那仔根本最大既營運信黎

次次cover出事第一個出黎屌，然後搞到日本變左屌cover= 支那仔 既風向

好撚多主觀計分

？！

星爆...

照上個post果張5ch圖黎講
做大型企劃會有製作委員會,一大堆公司玩投票
角川果次搞たつき監督就係射左去委員會話自己唔關事
等睇cover都係咁講

對奶好圓

博士

369K左

聽日個比賽玩既成份多 志在參與
可惜ASTEL BB 唔熟人CR CUP冇比人邀

多得以前水龍敬做落既言行

去咗打機 發生咩事做乜鳩

雖然咁講好衰
但家陣心理輔導比返佢地自己做可能仲好
差唔多佢地應對多到知點做仲好

台幣唔係一係NT一係$咩

最好就燒
反正船長不嬲冇開人民幣市場
燒緊嗰陣船長最好乜都唔做
逼cover做下嘢救火
唔好俾間垃圾un un腳數錢

啲predator好多降晒分 好似得bora一個係俾人加分

睇唔明紫玩緊乜

痴線佬

多得班冇腦既支那仔

伊織萌計白金

有冇link

屌有班支仔喺度真係燒唔到cover
想cover生性啲都唔得

最驚其實係連心理輔導個班都出事

玩得1個月 唔知點上白金

bilibili 中文直播 -> 台仔(應該係) 翻譯成日文post上5CH -> 連登翻譯5ch POST睇講咩

我都係今日先知佢個名喺日本同人界同sns臭晒
係海外先咁多人撐佢

唔知幾多手料
等官方公布算

點會冇用，如果連基本grammar，
發音原理都唔明，睇黎有鬼用

佢成日收twd架喎
今日先黎問

haachama都出事個一刻搵幾多個心理醫生都冇用

個個掛住屌cover

家陣單野真係多得班支那同水龍敬平時啲言行舉止先可以咁好食

真

佢有Haato可以分擔痛苦

我都覺得阿船起碼要有個底先
日文都起碼要知五十音同句子基本結構
咁先會學得快

中哂風 入口都唔識整

又搞到會長
點幫得落你？

睇twitter日本仔都慣晒cover出事
反而開始多人屌水龍敬

座長真心唔好彩

youtube出twd

儲落太多anti

睇巴哈...
但是中國人要把園長捧成沖cover的英雄要考慮清楚喔,對方可是否認納粹種族滅絕南京大屠殺和慰安婦的不妙的傢伙呢

條友真係唔識個喎
係就自己開個台先啦

前科太多

cover又符碌

可摸耳轉darkmode

水龍

掛台等精華算

佢應該唔止玩得1個月既
但問題係好多人既分都好主觀
同埋twitter都好多人話想參加但因為男人混合組同d分既關係所以join唔到

福大命大

會長:你班仆街俾我抖下得唔得

斷埋

咁占卜即是中唔中？

其實係，上堂打好個底先，睇戲呢啲高階啲再慢慢黎

都唔知點解每次柒完都有位符碌
連個天都照住

其實冇男女混合都本身有唔少組想揾女壓分
問題都係分主觀+唔太合理

希望可以儲住一次過爆箱
不過連V日日燈
燈到支爆都未爆箱

因為單野講到尾而家就係得水龍敬一個屌
連日本仔自己都話睇定d先算

燒到水龍引退

好似話之前有玩開OW

astel打完apex又再打apex

最好就再燒大D
等水龍敬知道痴埋去bilibili冇好野

想打既就冇得打

其實呢張野點整
成日見到有V啲fans整, 特別係外國fans

唔計bora 真係講緊主觀嘅都係嗰班頂獵10分至14分

明明幾個鐘前先講到終於唔關會長事

成龍啲fd

係架 top個班 10-12-14分都有 真係任佢up

佢以為支那仔好洗好用
點知明明瞄準咗cover
但一開閘，都係衝晒去會長度

有冇翻譯

好慘 有排卡

岩岩個中介人仲話係holo吸水龍敬人氣架
404highlight冇人睇 一到b站就勁多人睇

6個10分predator

虛榮心既野用錢買唔到
尤其本身係日本一堆anti;
係支國就做皇帝咁

邊個鬧北韓 北韓就打南韓

最後原來係COVER先覺得支支好用
反正有會長盾

借水沖龍

水龍勁

聽住船長睇事態發展真係好好笑
木口又然

其實支國就係咁 的士陳啊乜乜物物嗰啲

船火貼貼

但投先船長話上堂個講師講得太快定太深，佢跟唔到，我懷疑話冇乜用既意思係應該報初級班學起，佢基本都唔得直接報會話真係未必有用

Encore

繼續吹.jpg

cover真係個個月都爆新野

由EN入社開始

班g那人好煩

Ching有冇興趣去做棟篤笑

繼續食花生
睇人仆直好過

咁船長自己咩都未知

所以我覺得如果佢身邊有識英文嘅人，如：會長呢啲日英都講到嘅人黎教係最好，一黎快慢都控制到

支那人開一開台
水龍就算原本真係無錯都會變有錯

其實係

Cover立於不敗之地

這就是Yagoo的思考領域嗎

cover又死好命

cover -6到

好彩本身都幾唔中意水龍敬我要看到血流成河

粉紅之盾

我想睇水龍敬屌7班支那仔

明明係水龍敬自爆

其實如果Haachama英文好少少，比起一開始就識得英文嘅會長，佢應該先係最好嘅選擇
因為佢自己都學過英文，清楚需要掌握啲咩
可惜

水龍警 : 喂企開啲啦

發夢就有，我係日本仔實借今次全力屈死佢

係架
本來以d野就應該係佢twitter篇文講囉黎煮死cover
結果就係變左點完個火但走左去另一邊講野，睇既人就覺得你不負責任
同埋講到尾就係商業糾紛既野囉出黎公開講已經有問題

伊織萌玩得好過水

垃圾COVER應該直接請英文老師開堂教啦
咁多鬼佬睇

牙紫打個黑痴 一堆sc

舊年3月開始已經日日燒

靠畫漫畫賺

Metoo

屌你cover又會次次都咁好彩
只係過左陣成個風向逆轉曬

但會長一樣次次當災

真船粉 為左船自爆集火等船走

佢啲本，愈畫愈悶

有鳩就唔中意啦你

水
水哥
水
仲有冇其他水

吹？

其實真係開始悶

Apex L&P

水醬

傳心 本身應該漫畫企畫講定比水龍敬揸大旗
但Cover 見個project咁大迴響 就想博盡佢搵個大物黎畫 水龍敬做副手
水龍敬被通知 覺得同原先講既唔同 失望同憤怒之下就係Twitter 連環屌

全部都同一種風格

日本都係得返啲上一代肥宅先睇佢
佢啲畫本身又唔係好，好多新一代啲阿宅連佢係乜水都唔知啦

水

卡哇伊

anti多唔代表冇fans
不過fans j佢啲漫畫又唔代表會支持佢本人

btw, 佢有出台灣版同人誌

呢個真

我仲以為呢度全部睇佢大

應該都係咁嫁啦 由水龍敬講個堆野黎估

上一個po先吹奏緊水龍敬影響力 今個po已經係過氣畫家

我覺得無咩可能咁
本身漫畫成日都係搵幾個畫師同時畫都得
好似艦c咁每個畫師都可以有自己故事

連登

呢度係咁架啦

又唔可以咁講，佢個分類都唔同，
係有人鍾意佢果類，
但係佢最近啲情節冇乜特別

連V滑坡論

最大問題係佢既人脈

冇睇啫唔代表佢冇影響力，始終畫本畫到個樂園咁出名係真係有料到

貓

如果今次出事係飯田,除時爆左箱

唔係講開水龍敬唔小心拉上左班支那人拿屎上身咩
做乜變左批鬥大會

越睇越多笑料
成件事係咪單純因為キモヲタ同cover傾唔掂，無得同船長接近戰所以嬲嬲豬

可能以前KYO睇過，不過印象唔深

人造人都正

伊織萌唔係靠觀音兵幫爬分架咩?

支持班好女仔退出holo

上好船

原來飯田咁出名

水龍 : 我未上船喎

有老婆架wo

可能係明知船長姬姥仲想接近，條友仲要結左婚

原來佢個上船嘅意思係呢樣

Kyo 呢個名好懷念
當年bookmark 咗幾百本係kyo 既漫畫
而家搵都搵唔番

你講個種應該係為新角色做人物設計加作畫？

雖然漫畫企劃資料仲未透露係點 但應該會由另一班人以本身holomem 既設定 度一個世界觀出黎 然後就委托畫家去畫 類似平時漫畫既形式 作者加作畫 不過呢啲都係鳩up

napata

點都好話哂都係孔雀阿媽,係cover入邊影響點都大d

如果飯田既應該一面倒屌死左holo
本來個風向就係一面倒屌死左holo，但諗一諗開始有人覺得屌完但唔講咩事點撐之後走去B站以下就即刻變左搵支那仔搞cover

想睇呀紫砌部90G過山車

羊係咪食咗個杯面

肥婆

有老婆架

通靈唔合格 去修練下靈力先

係咪你黎

未就係好似平時漫畫咁
根本無搵邊個大物黎畫，水龍敬做副手以個問題

呀MOON咁夜仲食野...

肥啲先有肉味

cls啲傳心師個個都是幻想力強

關咩事，未聽過外遇？

佢不嬲夜晚係狂食野

比你講多次

薯條嚟

好明顯我講緊笑啦
傻既都知唔會關私情事

羊

啱啱先睇到calbee

有肉地is正

北海盗名物

認真有啲想試下 唔知咩味

有埋雪櫃

其實仲有好多好正 只係冇去記到嗰畫師咩名

依家連V
水龍勢定木口領先緊

有老婆唔代表佢唔可以咁做

係，但有解釋到
利申聽到佢講但唔明

虛空tete好小事姐

睇你要咩類型漫畫

純愛唔要ntr

連v原來咁多老司機

有巴打認得我
好感動

我係兔仔喊到我心都碎埋嗰陣開始少睇左holo 潛左水
見今日水龍敬件事先上黎搵下有冇花生食

而家叫做少左
上兩年先癲 想搵本正常嘅睇下都冇

點解風向變得咁快

中立撚
兩邊都唔岩

原因

想撐cover
原因係水龍敬痴埋大陸仔到

我睇ntr冇代入過主角度

問心嗰句邊有人會代入畀人搶嗰個

實有啦 不過我真係純粹上帝角度咁睇

NTR第一重境界： 代入黃毛
NTR 第二重： 代入女主
NTR第三重：苦主

代入比人搶女 扯哂旗但又好撚心痛既feel先正

一生盡是失敗

代入俾人搶嗰個睇完唔會傷心咩

一向睇唔睇ntr睇心情架啦
個日想睇純愛就純愛

最高境界係咪做路人

話時話套變身係咪要動畫化

聽講好似係

水龍敬痴埋支仔到直接令到本身件事係點已經無人理

上帝視覺 無需代入

純愛世一

生活都夠辛苦
打個J都要代入受害者個邊
利申收藏左好多黃毛視角

假 fans改圖 作者retweet only

最好既戒毒漫畫

如何評價 事後即刻去B站 開大會交代事件

水龍老師：我都這樣蹭木口恰爛錢 為什麼都沒引流

老財富密碼了

原來係咁我仲以為有得睇戒毒宣傳

最後袋到幾錢呀

以後有人係po嘈交就開車，世界和平

連v毒Lun車

共產黨幫佢保管

戒丁神器

點解日服lol新手場全部都唔係新手

唔係咁短視 成功打入國內市場 國黃漫第一人
報復性買本支持
中國市場 藍海市場
自知在日本人氣已接受收山

真係幾句

方丈城堡

有無人破到鳴子記錄
佢淨係出咗一本單行本

你直落都得

玩起行人路玩到好似玩鳩咁

送朱古力比紅都面哂

水龍敬單野點?

我有買

佢本人真係似會咁

apex 好似係

天使巴可以瞓了

依家日本果邊瘋傳呢張圖，兩邊不是人

中國人開細ac去嗰度玩

原來打漏字
送比我

虎太郎

大叫虎太郎

原來係咁死的

好彩冇養貓
長知識了

我訓先
好感動

佢自己比位人入

條魚好搶口

佢第一步唔算錯 但係佢第二步搵支就算道理係佢果邊都冇用
好地地搵全世界都憎嘅人去圍爐

咩網 dl唔dl到VOD

狼狐都唔得

咁有咩動物係可以食

冚家剷

比賽個期係nakirigon
有一期係naaaaaaaaakiri
呢兩個最有印象

我同gamers貼貼

加工食品其實都唔應該俾動物食

虎..

虎太郎呀

天使

呢幕真係好撚正

勁到

呢排睇得APEX多都有小小想自己玩下 但槍驚我好廢

我都係呢排先玩Apex
衝緊白金

船長好慘 件事比nga借題發揮燒龍 夾起中間

槍驚渣渣玩呢類野都係俾人屠多

我一開始都係俾人屠
要慢慢玩熟隻驚

9成唔會
但單野變得好好食咁解

我都係黃金4上唔到了

又贏

我暫時打到金2

3913傷 13個頭

差少少先四千

佢真係求其打都成千傷

安撫定點火啊屌

成罐火水倒落水

屌 頭先一開始根本係暗示人地開車 話想沖就沖

之後後段又話冇叫人開車

但講真單野等聽日cover會唔會出公告解釋咩事喇
而家既情報根本唔知咩事

寧願Cover詐死算

可惜以點唔係太多人放出黎講
唔係真係煮撚死水龍敬

去支那煽動人攻擊holo以個罪名真係入硬業務妨礙

呢個可能係最好嘅手段
反正主要都唔係燒緊cover
對家又比唔足證據

然後照舊都係會長俾人攻擊

其實都好夠
佢twt個幾段野已經足夠告得佢
都未計班支那，cover要搵證據真係唔難

屌 其實都係班字幕組自作主張

但佢地有水龍敬句 同意了打底

小學生返黎啦，開返深夜台

懷疑佢地係推住反

成件事錯在佢爆D唔爆D之餘仲要佢本人唔出黎講咩事
反而搵個支那仔講咩事而且比人翻譯埋去5ch果邊
不過我真係覺得合約問題cover果邊冇任何責任要出黎解釋
又或者話本身水龍敬就唔應該咁明目張膽拎上twitter度講

COVER一定錯
不過呢條友咁鍾意黐支那
快啲自爆唔該

佢唔可以爆架
我諗份合約都有寫明唔可以攞出黎講，佢一攞出黎講即刻比人告

佢畫過好多係男人都睇過既圖係事實
cover on9亦都係事實
但唔代表佢今次咁樣爆法道理就係佢果邊今次真係抵比人燒番轉頭
聽日大把花生食

所以先話單野最好笑係
由燒cover變左水龍敬
作為花生友黎講真係食得好撚開心

我就係指依家果件支那代言人話咩野漫畫project問題搞到以後創作會有限制所以先割席
如果係真既話點解佢要靠支那代言人講,而唔係佢本人直接講出黎
咁到底係支那代言人失言定係點 仲要衰在比人翻譯埋上5ch

我覺得件事同新project有關

講真
佢簽個陣真係以為無限制個人會唔會太on9
但佢都畫左咁多年點都知呢啲野呀

大獲 唔通cover真係冇錯

因為個理由唔可以公開講
諗住同個支那代言人私下解釋吓發生咩事 可能佢哋關係幾好?
點知轉個頭俾人爆出黎
9up 完

所以我覺得係cover某程度上反口佢先咁嬲

廢話

食左朱古力搞到傻左？

天使中之人

新pj多媒體聯動

第一話 · 火燒水龍事件

支那代言人話今次單野唔關版權炮同二創事
主要係企劃上同cover既意見同埋條件有好大分歧

wtm食野好得意

兩邊操作水平都咁撚廢
結果真係冇人估到

部分

Wtm 最高！

根據以往發生過嘅事例
畫師爆氣 認為自己不受尊重
不外乎都係要求不斷變更 /公司對創作內容反口

如果只係唔啱咀咁真係水哥衝岀嚟柒

關鍵位未見有人錄到

唔好對我女朋友咁多幻想

Virtual Youtubers討論區（529）

N手飯

應該係佢交既計劃比人reject曬？自己既圖冇比cover採用？

呢啲係每個畫師都一定遇到嘅野黎

好想知真相

輝蛇話有㗎

RBC=砌女

基本上唔會講架啦
合約野

你覺得cover想賺錢嘅情況下會唔理佢咩

老乜9司機

老gay絲

ban 稿

仲有個未經證實既支那講法
話水龍敬同cover傾好左搞活動,但個活動既版權係cover度,反而要身為作者既水龍敬比版權費

有活動呢件事喺邊度推出嚟

正常唔會
咁嘅話其他畫師唔接啦

上面個講法係跟足全程既支那仔講出黎
所以我先話未經證實

最好笑係linus又撐香港又話台灣係國家班g那人都要照含

我以為呢個係已經知道會有活動而作出嘅推測

同支那有關係真係抵撚死

我都係fps新手
頭10幾場一個頭都收唔到

Astel又贏

linus 到而家仲係bilibili 生存到都係個奇蹟

我發覺連V真係幾燈
本來個風向好多人屌cover
連V一講支那人就幫手反CUP

由好嬲變好笑

連燈

老萊怎麼能算乳滑

这边大家想冲就冲 不要来发散

好似又未算吹雞沖

訓之前傳多次心
暫時整合出黎既結論係

1. 水龍敬支那代言人話唔關二創/版權事
2. 水龍敬疑似早幾日傾掂左數會做hololive既公式漫畫師,但某d原因突然導致兩邊意見出現好大分歧
2.5. 上面既另一種講法,水龍敬疑似會參加遲下hololive某個活動,但因為版權係cover果邊令到身為作者既水龍敬反而要比番版權費,條氣唔順

Yes 但我錄得後半段

但班人最後揀去衝

終於收台
痴線小學生

Moona仲開緊

仲有MOONA

仲有sc

唔係同人連動好少睇ID單人

下次OLLIE開台可以望兩眼 好小有地你會睇落去

牙萊周不時就會出片笑9g那啲電子垃圾實在太過分了

Astel觀眾場

暫時普遍日本仔既反應都係覺得水龍敬係twitter炒完大獲之後
即刻去bilibili開個面向支那既9up/舒情直播(唔計係咪佢本人)
已經好有問題

個中間人一句得到許可（自把自為）真係玩死水龍

同埋日本仔覺得就算個直播唔係水龍敬本人開
但點解會有中間人呢個角色存在,而且仲會有水龍敬既許可

唔係本人點解傳下傳下變咗本人
係個翻譯組話本人授權比佢開live講野
btw都係硬食架喇 除非同字幕組割

後半段個代理有再強調 有得到老師本人同意先開

支那人不意外啦

但無講明開黎做咩

以下開放傳心

送完就走了

係連放咩都無咩所謂啦

高估左連登既影響力

其實有冇許可都成問題
前科都唔少啦，
加上今次直播唔留底，睇返佢以前都人留底
可想而知

但家陣就算出黎講話無都好都太遲
水龍啲前科又閪下閪下，又爆完再del

我都想知點解個代言人可以講咁多野
唔理佢有冇許可,意思姐係水龍敬同cover炒完大獲之後佢走左去同代言人講咩事,反而唔同船長講?
定係根本所謂既許可同埋炒大獲既理由只係個代言人自己無中生有出黎,都唔係第一次係咁

支那小編啲FD

佢連個皮都俾埋支仔開
支仔講咩都入晒佢數啦

佢後尾有講 全部係個人意見

分分鐘個許可都係個人意見

冇用
用佢個皮+官方channel
水洗都唔清

「他同意了」

個直播唔留底就知，個中間人自己許可左啦

宜家燒成點？支仔個水龍敬直播講左d咩.？定支仔做鳩水龍警？

係嘅 講完呢句水龍一定咩都唔使負責

噢，留名睇水龍退支保平安，不過都唔平安得去邊，燒吧

讓子彈再飛一會

痴埋支那到唔會有好事
日本仔始終唔明

唔縮比日本屌 縮就比支那屌
我估佢都係隱形一排當冇野

本身單野會搞到cover個project有影響
反而咁搞就會令到啲人覺得會唔會水龍太火爆先搞到咁

群埋支那玩就係咁
去bili開台咁開心啊啦

Cls aki仲開緊

我依家真係覺得似係佢有問題到連cover 都頂唔順

又唔會
Cover係件事一定閪左啲野先會咁
係搞事上我對cover都有信心

Holo alt官網del左水龍敬張圖

預咗啦
今鋪無彎轉

睇aki打undertale真係中風向

搞到單野敢
無可能合作到啦

粉蛆

水龍換皮轉生就得

Metoo

往事如煙

發覺老師都成個禮拜冇開台

因為有上次支那小篇搞死日本活動既先例
我諗緊水龍敬會唔會訓醒先知BiliBili有支那人幫佢9UP

細個睇開八寶備仁就真....

都講開H漫就再講兩句
我一直覺得水龍敬畫風好怪好難用
真係無點睇過

呢個角度好婆
加推了

連打快到

殘障都打咁快

teetee

早晨
水龍敬單野發展成點

隻手醫返好係唔同d

出面風向兩極

風向變到

仲要㩒到好耐

咁樣呀，我都係繼續密切關注事態發展算，廢事跟車太貼又炒

單野好笑係水龍敬比人燒返

睇左少少琴晚留言，好似日本仔支持cover

咁鬼搞笑
做咩會咁？因係b站小編？

其實都無話支持
係水龍敬為人問題，再加b站變到2邊都燒咁解

係
本身水龍敬攞單野出黎講啲日本人都唔鐘意
之後b站小編聲稱得到許可開台，再加埋啲人開車
啲日本人就覺得佢好無道德

單野可以係一晚內風向變到咁真係笑撚左

睇完巴打總結
咁轉風向法，我笑左出聲
可能最尾cover贏

Cover又然

未必會贏
但係本身cover受最大傷害，但變左無咁傷個下好笑
水龍就變得更加傷

好似有風

連船唔長咁好脾氣都咁講
Cover 真係遲早比啲V 反枱

真
美少女万華鏡就算冇玩過都聽過

船長未爆血管真係好撚勁

今次佢真係中到應一應
水龍敬係佢fans所以先幫Cover
仲要大project 都係畫番船長
最後搞到咁大鑊自己乜都唔知
以後都唔知搵唔搵自己啲船員幫手好

船長嘅脾氣值得欣賞，但都開始出聲
應該都差唔多爆

其實無變過
核心問題重未解決，就算今次cover無事，但唔出面澄清今次咩事既點去說服其實業界參與？
商業合作睇既係穩定可靠

佢會唔會攞出黎講都係問題

核心問題冇變
支那人加入戰場只係制造多一個問題，睇水龍敬訓醒點拆

Ina 個新layout 同label睇落好高級
果然係藝術出身

坐定定食花生好過
一晚變到2面都燒呢下好食

佢會限其實都發洩唔少
佢好似講過話自己係唔開心就要搵個地方講出黎先得，如果唔係會壓力爆煲

講就講應該會講
但我大概都只係講說雙方立場不合導致契約傾成所以分道揚鑣，感謝水龍敬長期合作關係

本來商業野就唔會講太出面
份澄清係比業界睇而唔係我地睇多

Holo真係好似一個暴發戶
抽到一手好牌但係完全唔識打

老母下海

半年40萬唔係夢想

又唔係第一日嘅事
佢識打家陣個人氣仲勁

但佢1個月1炎上

反正最後都唔會知單野內容
睇風向點變好過

台灣

搞到貓差d喊

一代一代一代

琴日忙冇睇到貓生日3D做咩

好多事故，最初個枠得360p、狗的電話收音、臨尾唱原創歌又事故

呢啲時候睇佢真係一流

cover班撚屌起身未呀

今日日本假期pr 休息

匪諜滾回中共國
水賊龍敬死全家

支那仔會撐水龍敬先係最出奇嘅事
係咪成班啱啱學識翻牆，唔知水龍敬講過南京事件同慰安婦係捏造

贊美Cover Lm
3D 更係要配360P

一反水龍敬就會記得架啦

借機會車會長咪咩都唔理

一日最衰都係阿夸

一晚推左咁多文

有個水字都係仆街黎
水龍敬比牙夸更抵屌
牙夸都係扮死狗離棄會長
水膿莖搵埋支那人搞事

冇睇幾日做咩又有得燒

風向變晒
變左燒水龍敬

支持特別係d咩fumihiko

Cover借東風

滾水龍敬

姐係話牙夸有支那人用佢名搞事係被動技黎
冇人知佢想唔想 最多屌佢唔管
水膿莖直頭做埋吳三桂引支那人搞事

天冇眼 水龍敬自爆 cover又過到骨

Cover瞓係度都贏

一個比一個癲

日本獨角獸吹風向加支那人助攻

證明你唔熟老共套敵我矛盾論

想沖就沖已經係慫恿緊班支那仔啦

水澄

佢搶口師

國師借完東風再借箭

水龍敬以身作則教大家做人應該靜靜地贏

咁多個畫師有份唔見其他人有事係得你發晒老脾？

我睇fb話有其他同cover合作過既畫師都話間公司有問題
咁我冇特登搵邊個講 所以都係食花生算

無事就敵人
有事就朋友

如果有來源睇返d花生就好

大胸鴨

難聽啲講
Cover有問題都唔係第一日嘅事
係水龍敬家陣爆得肉酸，又多前科同班支那加多腳先會搞到咁

靜靜地贏唔得既

水龍敬件事依加點日本仔風向點

2邊都有燒

平時做人言行舉止真係好重要

好貼切

訓醒燒成點

老師

係fb見到人整合
水龍事件 風向現況
日本：
1.眾所皆知 cover就是一個營運很差的公司
2.水龍敬 又炎上了 好像也不意外
3.業界的金錢糾紛時有所聞
台灣
1幹你cover又在搞事
2 cover 爛歸爛 水龍敬先生本身也有爭議
3我要看到血流成河
中國
1.cover又搞事了 又想白嫖了吧（想當免費仔）
2.水龍敬的南京大屠殺言論 早就不爽他很久了 堅決抵制
3 holo跟 水龍敬一起死是最棒的事情

台日中共識：你他媽cover真的爛

free falling

cover廢就不嬲
所以架仔都廢事燒咁款

Towa啲反差真係好正

Cover家陣係死係要請人個下仲難

哇好撚混沌

天使講事實

皇上

Hololive自己變做一間公司囉

不嬲難請人
不過cover之前請開freelance逐次計又無試過好似今次咁出事
都係保持兩秒距離等多d料爆先

台灣：血流成河！

逐次計同合約差好多

所以水龍敬都唔係好幫得落
簽左合約就係僱傭糾紛
未簽就直頭只係普通商業糾紛
咁都要擺上枱

宜家係未簽已經嘈？

笑撚死

支那最新版歷史解讀
水龍敬冇辱華

佢最幫唔落係搵支那人幫拖

唔知佢係逐次計定有合約

會唔會做左半年，商業稿都出埋先話未簽

佢地想撐咪唔係辱華

好撚肉酸

園長真係有同佢溝通咩
好令人懷疑

如果份約有問題你會唔會做左半年先屌

笑左

咁直頭係水龍敬自己on9喎
唔想傳心
但你講到咁絕
如果唔係有晒證據搶晒道德高地既話
唔好話日本
咩國家都好蝕底下

有可能水龍敬係咁

傻啦

所以先話一開始佢靜靜地贏就cover輸到仆街嘅
因為一開始大家都係諗cover忽然做左一樣野令到佢發咁大脾氣
家陣反而有人開始傳水龍敬本身條友都唔係好得去邊，所以cover就算錯都未必錯得哂

傳心：水龍敬呢半年如果唔係比面船長就晨早反左面5日前開心興奮個post都係扮野

靜靜地都只係無燒得咁甘
好多架仔覺得只係普通商業糾紛

其實靜靜地贏
變相唔少畫師會唔敢合作
同埋請人個陣啲人就會驚間公司會唔會又黎多下
長遠講個影響係幾勁下

岩岩公布holo alt就出檀咁既野

水龍敬

開左個一百分頭就大爆炸

一月一炎上 你估佢流架

咪傻啦都係睇錢
大把公司個朵臭過cover一樣生勾勾
仲未計一堆用愛發電既

點解個營運可以廢到咁
全部有能力嘅都出哂嚟做V

技能樹點數去哂幸運

班v都就快比營運搞到變全能

Yagoo盾
Cover係後面任佢燒

果D大把係咪日本文化先
要起碼好似konami咁財雄勢大先可以用錢請郁人而繼續整臭個招牌喎

其實係咪我覺得今次件事cover無咩問題
本身只係商業糾紛，你水龍敬唔應該爆響口都算仲要講d唔講d，話態度問題。。態度問題呢樣野好主觀，根本不成理由
最錯係重要比位d 粉紅入

水龍敬係大前輩,
佢咁樣同cover炒大獲會唔會有d後輩唔敢接cover job

而家連V好撚多cover盲反唔理3721屌咗cover先
跟本乜證據都未有
水狗搵支幫拖證據確鑿反而冇人屌

重賞之下必有勇夫

引清兵入關

就係經過琴晚發覺水龍敬其實周街仇口。。。

COVER問題還COVER問題
水龍敬講D唔講D引粉紅燒係另一個問題
一樣咁柒

大咩前輩畫個水龍敬樂園呢種惡趣味有小小名氣就影響到d人？

水龍敬本身條友都無咩人望

清心水清

問題holo俾人感覺係雖然賺大錢但唔投資呢...
連旗下v d搵食架撐都可以成日出問題

邊到冇人屌佢引清兵入關

重點係cover的確廢，而且成日出錯
但唯獨今次都無證據得一個人講，點解要假定今次都係cover錯有罪推定？

本身無留意開佢, 真係經過呢單野先知佢無咩人望

其實有左班支狗anti之後本土已經少左好多holo anti
因為無人想俾人歸類做傻鳩個邊
cover如果去玩政治

呢啲野講左成年
一向所有人都屌cover營運廢過狗

連V得我屌隻水狗
其他人淨係識cover乜乜乜物物物

一開始都會覺得cover錯
一見到班支那幫佢係漫畫改內容、真係會唔多唔少覺得佢有搵班支那

內部野唔知咁多唔講啦
但同cover有過合作關係既畫師真係好多
暫時無出過事

真 粉紅救兵(Cover)

前科太多造成
唔少人都潛意識覺得9成cover錯先

一開始我都己經淨係講連V

認真講句，我未見過一個 前輩級裡界畫師多ANTI / 仇家 到咁既地步
真係見識少

琴日真係大開眼界。馬娘單野睇落佢仲得罪好多大公司咁款

船長都屌左營運先

繼續食花生

馬娘個句睇翻譯覺得佢講得無錯 但太直 得罪左班粉絲

不嬲反水狗（水龍敬）

我夠可以話cover大公司佢咁搞冇其他公司敢俾job佢

可能根本唔諗住出漫畫
真係諗住整下MV唱下歌睇下大圍咩反應再諗，俗稱見步行步

屌, 水龍敬del晒琴日D po

講左話出

好撚肉酸呀

琴日屌cover果D全部冇晒, 想點

正式改名笠水龍敬

唔緊要啦 唔洗排期

不過以後要活在cover陰影之下了

邊有屌，話營運混沌係陳述事實